垃圾元朗名校

全校復課真心威，元朗第一

開名啦

呢間西門英才中學搞乜尻？

唔復課你哋班人又話唔夠時間操DSE

屌 仲以為真係名校 當我冇講過

而家絕大部份學校都係返全校總人數嘅1/3，
即係2級。

佢而家中六係鐵膽，再加每日唔同級。

佢星期一先有CCTVB, HK01, Now, 蘋果入學校做採訪，
出哂名係全校恢復面授課嘅先驅

快啲一齊推L到佢做名校

推

推L到你做名校